香港進入左點解要做好人嘅時代

喺社會,關愛,問候,同情,尊敬,好似買少見少。幫人往往計住得失,又或者要人提醒先記得。

喺愛情,冇feel就分手,出軌,玩SP。結婚又隨便離婚。一生一世,不離不棄,好難咩?

大家忘記左個心,係初心。。。

好認同你嘅講法

幾時提名諾貝爾和平獎

傻閪

唔知你噏乜撚嘢

請提名日行一善嘅巴絲就可以,我只是一個有好人卡嘅巴打。

諗起藤子不二雄異色短篇集其中一個故事 - 棄嬰
大約講係地球去到人口越黎越多但係資源越黎越少既時候, 所有愛同道德都會慢慢消失, 係一個人類自我毀滅既機制

你講嗰堆係初心
無人忘記過

on9仔

人太聰明，見識多左，
會發現呢個世界既方程式，
唔係1+1=2咁簡單
亦唔係x^2-2x+1=0搵到x=1
而係幾千萬行既電腦程式logic。
中間亦都有contradiction.

做唔到同忘記左有咩分别

當一個城市變成咁 就算幾有錢都無用

大家覺得好人=蠢人=on9仔
好易比人搵笨
再講,好人卡呢個term已經令好人變左貶義詞
咁不如試下做一個仆街,至少自己條氣會順D

有錢但冷漠 中國人

我不入地獄,誰入地獄